好想屌女

好想試下係咩感覺
係咪好正好有征服感架？

叫雞囉

我同你呢啲死毒撚
都係痾篤尿 照下塊鏡先

含撚爽d

有性冇愛唔會開心

Gay

試過之後返唔到轉頭
成日想做

真係好正架？可唔可以形容下係咩感覺

真係咩？咁點解咁多人係咁搵sp

可能sp都有小小愛
你試下call g就明
屌完都係唔開心
可能有人關心會仲好

屌你老母

濕,暖,緊
最重要係視覺沖擊

性慾,有人強,有人弱
人嘅天性

How abt ptgf?

視覺沖擊即係點？可唔可以形容下

女人嘅表情,味道,姿勢
再用手撫摸佢嘅柔軟胸部或用咀吸啜乳頭
最刺激係將自己陽具插入對方濕透嘅私處,揸實大脾,一進一出拉扯,然後欣賞對方呼吸聲

有時我插插下,會拔出黎叫老婆含射
欣賞老婆被口爆個可愛樣

最鍾意聽女朋友叫床聲
越叫越想插